KKBOX family plan

有無人有空位可以比我join? OR有興趣組團?
tg: